---
layout: post
author: juanpintoduran
title: "Y nos fuimos a Jekyll"
categories:
  - Jekyll
tags:
  - blog
  - jekyll
  - ruby
---
Al fin estamos posteando desde Jekyll (hablo como si no fuera sólo yo...). Lo importante en el intertanto en que logro normalizar el nuevo blog es que sean pacientes respecto de los post antiguos, ya que las imágenes y links no están funcionando en su mayoría. Mi idea es tenerlo lo antes posible solucionado pero no es lo único que debo hacer estos días y no puedo comprometerme a tenerlo listo en una fecha.

Aparte de eso, les pido por favor que hagan comentarios, sugerencias y que se contacten conmigo a < felipe at cabargas.me > con sus aportes y/o reportes de errores que encuentren en el sitio.

Un abrazo a todos y espero que me acompañen en esta nueva aventura ad-portas de cumplir un año de este renacer de mi blog.